唔洗入村既，聽日就算企定定班牛黑一定放狗

未到聽日已經有成班狗出黎吠
聽日仲唔咬得落力d
全世界同我帶定成副gear開定cam打防守戰
元朗條路咁窄一出煙一定全世界仆街

元朗咁多黑社會又冇警察
帶曬頭盔出街都好正常

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程